大家點睇飆速宅男依套野?

我覺得lh1>lh2
太家點睇
有人傾再講

好睇，不過差緊d野咁，沒排球少年咁熱血

好少人傾套野 明明好睇

鐘意睇今泉
睇佢成長，好睇過小野田主角光環

第二次大賽我覺得唔多熱血
劇情都差咁D
隊友同對手都同第一次大賽差太遠

但佢好似無咩特別突出喎

今泉玻璃心

唔錯 但有d悶

對手描寫唔夠，就好似無端端多咗個銅橋跑咗出黎

根本就太快開Ih 篇

垃圾一套

ching識波

無人死=垃圾
利申:孤兒仔世界第一

御堂筋翔

OP幾好聽
以前試過聽住落街跑步

幾熱血既RB

第一次IH 睇果陣真係好熱血
而家果第二年IH感覺重覆，失色左

唔太鐘意成日要靠講黎表達呢個人幾勁幾勁

見到宅男兩個字已經覺得好毒

第一代好睇好多
眼鏡仔帶住坦克車衝上黎

弱蟲

個畫面望得多會悶 始終踩單車好似冇咩同對手互動咁，最多講下block位咁

隊長勁型

gay佬先睇

唔明點解唔比古賀參賽要比個新生

開頭幾好睇，但愈睇愈悶

四百米踩幾集漫畫

杉元好熱血，個種毅力

最熱血嗰part我覺得有得同排球fight

初頭小野田贏今泉果到睇到喊

D op/ed幾好聽

勁個啲人個樣全部標奇立異
特別係京伏 福山潤
一到比賽就拖戲拖到仆街

識貨

頭兩季佢真係好撚柒煩

呢季睇到我都希望佢做第6人

好睇
不過拖得好勁

睇完第一次比賽之後好撚悶

本身覺得御堂筋係痴線佬
但知道左佢身世之後就好想佢贏

agggggger

今泉個伏筆鋪左咁耐都輸俾御堂筋

套野係熱血，但ih1同ih2 真係幾重覆
臨衝線前永遠都要回憶三四話

御堂筋有冇咁多回憶呀屌你

連登終於有人開post講
好撚好睇 集集都可以好熱血

痴線佬極速洗白仲贏埋

我屌你老母咩
今泉次撚次都被人收皮
同海賊王山治，死神柒番谷有乜撚野分別
仲要柒幾耐呀

新開隼人

岩啊

係咪仲有第3日

Ih1係好熱血 同埋班師兄既人設作用好大
Ih2冇左新鮮感 好似得番班中學生落後->爆追番->落後無限loop 有d誇張 冇Ih1咁人性

三年級畢業後已經唔好睇

ih2 主角果隊好撚廢

係，宜家係第二日

但係總北次次分站都唔贏唔到御堂筋，好似小智咁真係

ih2 又講到一個二個都有隱藏潛力

一年級個傻仔死都唔認自己係衝刺型
鳴子輸左俾御堂筋之後逼佢轉型做全能車手
新開弟弟又係強調自己爬坡勁，但骨子裡都係鍾意衝
相隔一年御堂筋繼續係超全能大魔王

東堂同卷島畢左業之後，講到冇才能只要練就可以做到爬坡選手，我雖然幾鍾意隊長食腦得來夠努力，但都唔好講到爬坡班人咁無存在感啦

御堂筋第一年先癲 乜勁人都比佢羸晒/平排

吹到福富幾勁..點都得啖笑

無睇漫畫 未知IH2幾唔好睇

但今次主題係爬山 都幾肯定係小野田屈機又羸

IH1好睇過IH2
IH2開得太快，無啦啦彈左太多人物出黎
IH1果陣唔理自己隊定對家既角色都有唔少既刻劃
但依家少左好多

我很強。

御堂筋次次都前面贏，最後輸

唔係點捧返推主角

御堂筋呢種性格，三日入面威一日，最後自爆係好合理

但事隔一年，今次成熟左少少，冇理由又話佢自爆(都可以話佢班隊友去到第三日頂唔順都合理)

ih2 如果又係總北/箱根贏的話
只好怪主角/王者威能太大

主角一唔唱歌就收晒皮

今泉，拉埋拉鍊講總北既王牌係我
次次都贏唔到
上年金城都起碼叫做攞過第一（平排）

同期排球少年一齊做，
Season 1 宅男好睇的，
Season 2 輪返排球少年，
冇左個勢

今泉完全無特技,鳴子都有個衝刺爬坡啦

御堂筋好正

咁小野田真係好癲既

主角光環呢啲野
不要太認真

佢叫悠人

ih2 d人名都未記到

漫畫入面都冇人知佢叫悠人，都係叫新開弟弟

老老柒柒ih2 先出場嗰班真係唔記得佢咩名

睇到一半都唔知邊個係到衝

ih1寫得太好，兩隊都想佢贏
Btw石垣又係屈機，一個人帶左御堂筋勁耐

渣古

噁心噁心

呢條友真係好正

有聲

君呢

佢根本先係主角

IH2第二日,3個人係200米一人一集回憶

好熱血
不過基本上IH1就可以完

御堂筋先係主角

第二日踩到最後咁
個個搏到用晒氣咁
第三日踩咩啊？

熱血我買左御堂筋同牌子既單車

可唔可以踩到下巴掂地下

比個不擇手段嘅變態贏真係好撚嘔心
就算係衝刺獎又好爬山獎又好分站都好
我直頭唔想見到佢

明明今泉, 嗚子, 呆毛, 總北同箱根班學長s個個都好有魅力 (四眼就算鳩數)
夾硬要加個第三勢力出嚟仲要係變態
睇到IH2 day 2幫佢洗白埋真係屌出聲

個主角唔似主角,出場仲少過閒角

做完lh1以為已經完左
無晒動力追落去

第三季啲戲情排得差左 一開頭果幾集無乜連貫位
同埋啲角色開技好似誇張左

超能力單車係咁

1米8 你話呢

其實單車題材本身好難，但算係嘗試過下，好過成日都係籃球
利申：有追漫畫

筋筋

IH 2 on9到震，每一次過一個點無論衝刺上山終點都一定係丁噹馬頭，要影相先分到勝負，可唔可以揾次係放星過終點或者炒車輸？同埋完全見唔到戰略，係得主角光環話追就追到，明明差幾分鐘路程，IH2 第二日終點十幾話都未過到200米，回憶仲多過足球小將

ih一完就話二年級班勁撚過主角冇曬性趣

家陣係咪無人漢化呢套漫畫 好似停左好耐

雖然第一次IH 真係好睇好多，但IH2一日未完都想追曬先算

小野田陪東堂卷島一晚爬左六次山

咁總北應該輸撚硬啦

手嶋無料到
個form1仔又流

東堂陰鳩佢

完左ih1已經唔想睇
因為主角已爆機

痴撚 線
完全唔知點解要咁

鳴子bb

都唔知隊長係勁定唔勁
明明贏到古賀
比實仲要追平真波

因為卷島先係小野田真愛

見到佢聽日就可以爆贏真波

我真心唔想IH2又重現IH1最後一日的情況
總北又少一人
御堂筋又冇力衝線

啱啱發現Update 到422，無啦啦又彈一隊廣島出黎

加上條友又嚴重中二病，極度討厭

出到428啦 上年都有啦 要整D難題比主角

公主buff

又要等又要輸

嗚子好撚熱血，得佢有反應追翔，垃圾弱泉

單車黎講 我覺得呢套都好熱血:

同你一樣 鍾意今泉

鐵馬少年贏弱蟲幾條街啦，弱蟲係另一套網球王子咋

幾鍾意鳴子

真係好睇

手嶋又搞屎棍

無錯

講開又講，
以後面主車群個距離，咁快追得到真係....

不嬲都係咁嫁啦

有後追模式

手嶋真係正

一定一個檔後面個堆 佢一出場已經搵攔截

原來帥兄蜘蛛係真

卷島前輩

好似將lh1重覆左咁
利申雞寶台睇完第一季自己去左補
由lh2開始就唔想睇

越睇越火

回憶單車都算
主角隊lh2得返嗚子係有魁力
其他都9流流接唔到班